屌奶星，點解譚杏藍伍富橋呢啲都可以做到歌手出到碟

明明呢兩個玩亞洲星光大道同超級巨星一早foul左
要數個期個批大把人好聽個佢地啦
佢地憑咩做到歌手

譚杏藍真係
放過恆仔啦....

香港人識閪聽歌咩
把口識發聲就做到歌手㗎啦

who?

死臭閪hana tam